大家好 我係摩連奴

最近學識咗廣東話
聽聞全世界最識波嘅人係曬連登
所以想請教吓各位下場對曼城應該點打
我都諗唔撚掂

大家快啲比意見 要準備

球證銀行戶口號碼

我地曼聯唔會攞球證著數

問椰子

9981斬
椰子已經表現左出黎
只係佢D隊員唔夠能力

佢未撚夠班la
問佢曬9氣

吊笑撚左幾分鐘

我地下場一撚定要贏
但我真係諗唔到計
普巴個7頭又唔撚用腦
以家自己坐咗係更衣室煩緊

啲球證on9 唔關我地事

出普巴 唔踢得都踩得

試下入佢中路？

摩佬呀摩佬
連登仔都叫你一聲老豆
咁大壇野自己搞掂佢啦

我以為呢個忝...

肯撚定泊巴士到完場架啦,問黎做乜

收起盧卡古已經贏左一半
出連加特贏埋個半

搵椰子教一場IS OK

係半場

鬥攻

過足數就得啦
公平交易

我記得早幾年獌俾鏝炒6:1個季
第二輪再打個時曼聯黑到仆街，結果獌贏返

退左役啦
而家係Conte話事

4-4-2-4